致天堂既手足

手足手足：

我今日想話一個好消息俾你地知呀，我地今次區議會有一場小勝利呀！

今日既結果，完完全全係你地既功勞，如果呢5個月以黎無你地幫我地擋黑警既子彈，無你地幫我地擋鄉黑既刀，無你地幫我地去反抗暴政，香港人仲係一隻未覺醒既港豬呀！

黎緊我地會用呢個區議會優勢，去做到幾樣野：
1. 我地會搵出你地過身既真相
2. 我地會請有需要既手足做野，一定會做到黃色生態圈
3. 我地會幫到Poly既手足，救到幾多得幾多
4. 我地會做好地區民宣，連儂牆會復活
5. 我地會做好地區工作，做得比保重黨更加好，唔會俾佢地有可能攞得返個位
6. 我地區議會仲可以左右特首既選舉
7. 我地區議會仲可以直接同外國政府傾野，因為區議會先係民選既政府，而唔係依家林鄭既政府
8. 五大訴求，決一不可

手足，希望你地係天堂安好，唔使太擔心我地！黎緊我地會有更多既困難，但係一諗起你地願意用生命同極權對抗，我地就有無比既勇氣！將來我希望可以係煲底大大聲同你講：「我地無辜負你地！」

25.11.2019

手足保佑我地

手足 手足 你地嘅努力 無白費到

我地仲有好長既路要走 多謝手足用血同生命使我地覺醒

冇你地一班年青人同為香港犧牲咗啲手足，香港仲係一個地獄
多謝你地救番香港同換醒一班港豬

唔好忘記每一個手足

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

唔好對區議會權力同影響有false hope啦好嗎...
諮詢架構黎㗎咋...

光復香港！

手足

手足 我地會爭氣架喇

手足，我哋會繼續行落去
我哋會勝利呀

你們是香港人的英雄

Push 希望大家唔好俾勝利沖昏理智 主線任係要繼續

五大訴求 缺一不可

真
我腦海浮現返6月到11月

Tui

多謝手足 你哋辛苦啦
總有一日 你地會喺煲底見到我哋

手足辛苦晒

仲有好多無名手足

我地仲在生既 一世都會揹住佢地重擔走落去

在天之靈

巴打係當選議員其中一個？

先足你係天堂幾好嗎

手足 我地一定會係煲底見

又催淚

唔可以忘記手足！

願手足泉下可以笑一笑

多謝你地

多謝係天堂嘅你地
我地會繼續行落去

手足我地為你地獻上呢份微不足道既心意
希望你地都繼續睇住我地

我地會繼承手足既意志一路行落去

手足，我愛你地

手足我地會繼續代你地行落去 直到香港有真正民主既一天

手足要睇住我地贏

屌你搞到我晨早流流喊到成隻連豬咁

手足多謝你地
我地一定唔會放棄

小勝，終極目標係五大訴求
但願係天堂既你知道呢個消息可以繼續守護我地

天上的手足
無你哋就無今日的結果
願你哋繼續保佑我哋
五大訴求 缺一不可

推

多謝你哋嘅付出 你哋嘅犧牲絕對無忘記到

手足保佑我哋香港人

多謝手足保祐

勿忘手足，大家煲底相約

真係張張票都有血，而家選到果班唔做好啲真係對大家唔住

一早睇呢個post睇到想喊

睇到喊

多謝你地我地會繼續堅持落去

喊左

手足，我地唔會放棄嫁

願手足在天之靈，保佑我們

多謝手足

屌睇到好想喊
多謝所有手足

, 感謝手足

抗爭要繼續！

呢個Post 唔好出街睇

不會忘記

我們一定要為他們設記念回憶,還有正在在理大的手足, 設法救出來!!

Rip

手足！

屌，想喊

多謝各位手足保佑

好多野要做 要對得住手足
宜家唔係階段性勝利

感觸

我地會㗎 我地唔會曳 會一直撐落去

不是因爲有希望才堅持
而是堅持才有希望

第一道曙光乍現

我地要救手足！

手足
五大訴求 缺一不可

天堂既手足多謝你地 我地會繼續代你行下去 請保佑我們

五大 訴求 缺一 不可

勿忘眾烈士
英魂殺不走
警告各位當選手足
做好地區工作
以後都要遍地開花
光復香港
時代革命

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

諗起佢地收到信既笑容 喊左

路漫長 但千里之行始於足下
我哋會為你地沉冤
亦希望你哋在天之靈保佑我地不斷擊潰魔鬼
你哋安息

你唔好搞喊我呀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家唔可以放棄我地只係小勝

香港人！繼續堅持！

唔該叫上邊個位昅實香港呀！

未完嘅路，由我哋行落去
我哋冇輸，分化嘅理由，因為我哋背負活生生人命去打

含著淚推

手足！我地會繼續努力

開心唔到 仲好心酸

手足好好安息

手足 多謝你地

五大訴求

多谢你們用生命換我們的港豬。

已逝之人的願望
後繼之人的希望
這兩種心情交織而成的雙重螺旋
鑽出通往明天的道路

推 驕兵必敗
be humble be water

我哋未贏，
要繼續反抗

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

光復香港 時代革命